[Non-Jupas]17-18年度 Design&VA Non-Jupas交流區 (2)

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

CUHK 15-12-2016 ~ 15-2-2017：
Fine Arts

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Poly 13-12-2016 ~ 20-02-2017 ：
Advertising Design - BA(Hons)
Communication Design - BA(Hons)
Environment and Interior Design - BA(Hons)
Product Design - BA(Hons)
以上各科收生額約20人

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Poly(Top-Up) 13-12-2016 ~ 20-02-2017 ：
Digital Media - BA(Hons)
收生額約30人

Interactive Media - BA(Hons)
收生額約40人

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

City 1-11-2016 ~ 28-2-2017 （通常個Deadline 都係延遲）：
BA - Creative Media
收生額約30人

BSc - Creative Media
收生額約32人

BAS - New Media
收生額約34人

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

BU 1-11-2016 ~ 4-1-2017 （已截止）：
Bachelor of Arts (Hons) in Visual Arts
收生額約45人

Bachelor of Social Sciences in Communication–Film and Media Arts Major-Film Concentration (Year 3 Admission Only)

Bachelor of Social Sciences in Communication–Film and Media Arts Major-Media Arts Concentration (Year 3 Admission Only)

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

IED Close at 16-1-2017 ：
Bachelor of Arts (Honours) in Creative Arts and Culture - Visual Arts

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
－

Portfolio及Interview情況：

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

CUHK Fine Arts （資料從缺）

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Poly：
4大Design科目：
1st Round: 交Portfolio
大約3月中收

2nd Round :Interview
大約3月尾出List
大約3月尾－3月頭出Interview

5月頭 開始派offer

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Poly(Top-Up)：
Digital Media - BA(Hons)
1st Round: 交Video
1.自我介紹"Who Are You？"
（有特定題材 要你包係條片）
2. 3分鐘短片（Non-Edited）講一個project既Storyboard
3. Storyboard既PDF

4月中Interview
1.20分鐘用英文作200－300字文
2.Interview

Interactive Media - BA(Hons)
3月中交一條
1st Round : 用一條2分鐘短片介紹自己既一個design（可以係App，Game，etc）

2nd Round :要做一D既Games Test
好似高分就收通知Interview

3rd Round: Interview

5月頭 開始派offer

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

City CM同NM：
1st Round: 交Portfolio
三月中至尾交Portfolio（Online）
10頁A4 Portfolio

四月中 出Interview List

2nd Round :Interview
五月頭Interview
1. 用20 mins 做一個creative written test
2. Interview

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

BU:

VA

Bachelor of Social Sciences in Communication–Film and Media Arts Major-Film Concentration (Year 3 Admission Only)

Bachelor of Social Sciences in Communication–Film and Media Arts Major-Media Arts Concentration (Year 3 Admission Only)

（資料從缺）

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

IED ：
Bachelor of Arts (Honours) in Creative Arts and Culture - Visual Arts

（資料從缺）

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

以上資料參考歷年，如有修改，講聲大家知
等其他有讀以上既巴絲update番

新post 拜一拜offer god
Poly adv offer god
City Cm offer god

我又黎拜拜
PolyU ADV offer god

新post 一拜 offer god求你賜我力量

Poly VC offer god

訓前拜...
PolyU ADV offer god

聽日就in , Poly DM offer god

即係poly speed 個科？

俾心機！

臨訓拜offer
Poly U ADV offer god

呢度傾